(懶人徐晃) 自製吉野家牛肉飯

是咁的 最近我超鍾意煮啲日本野 所以今日我決定整
吉野家牛肉飯

之前好多位巴絲都整過 所以我就直接PO相

肥牛就基本野啦

洋蔥同薑

整一整個牛汁先

跟住開始整熟啲野

見啲洋蔥差唔多熟就落肥牛

食得了

好味 懶人一定要學

睇樣柴到仆街喎

牛冇乜肥肉
fail

唔想食太肥

似豬肉多過牛肉

因為我唔想買太肥嘅肥牛 少少肥就得

明明係牛肉飯師

啲牛

食少啲飯咪冇咁易肥

下次可以開左燈先影
而家好似係廚房偷野食咁

啲牛都好好味的

我唔記得開廚房櫃嘅燈

冇脂肪嘅牛飯好味條撚
啲油脂先係汁嘅靈魂
整過啦

有牛汁 會係咁添飯食

而家隔幾日就整一次

樓主好勁 由熟煮返生

留名

牛肉飯魔術師

下次唔整咁老

負評比d牛

點解唔正評比個廚師

洋蔥你唔炒香先落黎把撚

見到d牛